有冇人知北角咩事,拉左好多人埋一邊

勁多人比狗拉左埋一邊,有D似街坊

拉左十幾個
痴撚線

擺明全街坊啦

更新
廿個以上全部跪地示眾

咩事

全部冇裝

大量狗車，又放彈

就係唔知咩事,突然聽到LIVE好嘈

more

有冇Live link

下走晒喇wo

01

夜晚無咩人亂拉街坊囉
次次都係咁
得一招無撚用

我見岩岩有個好粗暴FING左佢幾下

Cls 亂拉人，仲要逼人開手機

拉左成堆人

有人上左車